差佬係天台引爆炸藥 係咪當香港人弱智

香港差佬除左黑暗醜惡之外呢，仲好撚弱智架

搵到炸藥，係天台即時引爆? 做戲都諗清楚劇本丫，衰撚過TVB
炸穿天台點算?
炸斷天台啲喉點算?
爆炸太勁，成楝樓爆玻璃點算?
震裂左啲玻璃，一間大風大雨吹爆埋，跌落黎插親人點算?

180g既TATP係爆到咁，

差佬你話將1KG放係天台爆? 吹水都用下腦丫

721 全部人同我出去遊行

戰前樓核爆都擋到 天台引爆有幾奇呀？

係範圍內所有人炸死姐。。

老實講 又自編自導架啦

lm

有腦仲洗做差佬咩不過弱智仲好 火上加油助攻聽日遊行個勢

好唔爭氣地笑咗

引爆炸藥咪又係前線藍色衫低級警員
係佢哋做㗎啦，呢啲下欄嘢
有咩事嘅話都係現場指揮官嘅決定

push

毅進仔冇腦架

廣傳

推

笑咗
警犬個劇本到底邊個寫架

謝天華掛.....

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

HE冇confine到其實可以慢慢燒，唔轟爆。

唔駛留返做證物？

你知唔知毅進教作文唔教邏輯嫁

真心弱智